美孚新邨呎價破18,000元

美孚新邨實用面積1,122平方呎，以2,080萬元成交，平均呎價18,538元，為屋苑呎價新高。

接火棒

舊到仆街

收購

過千尺大單位 個尺價仲要萬8
有冇咁貴呀

查清楚有冇漏水先啦

古董樓

50年樓，又殘

平台戶連3,136平方呎入契平台cls

要咁大個平台都唔知有咩用, 諗到嘅就係萬一樓上有人跳樓, 你咁大個平台好易接中條屍

方便做法事

使乜check, 實漏嘅

搞bbq場都得

低層
ground

打basketball

之前住過
Condom m巾乜撚都有

樓上掉垃圾冇仇報

有篇野講映灣園有個平台層住戶比樓上掉垃圾騷擾左好多年 報黑警同管理處都冇用

平台層搵笨柒既 又貴又易變兇宅 平時要掃垃圾

GOGOGO

連登傻淡: 遲D跌7成唔好喊

平台大到可以踢波
其實好爽

我睇樓永遠唔揀平台樓

正常，管理處會同你講私人地方，唔包清潔

向上射支高清CAM影住

利害

香港人真係好有錢！

樓齡高都2000幾萬！香港先咁K型

New York 對於 Central Park 啲舊樓都好貴

即係可以點用呢🤔

平台戶即係點？外面果三千幾尺係私人地方？

YES 但唔可以僭建

有無人知，美孚新村對維港景果排樓，幾錢呎？

大到,小朋友唔洗出街

樓上應該比樓上投訴到仆街

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #黃色經濟圈 #國際戰線 #特區免簽地位 #香港自治法案

3000尺平台人管理費係唔係另計？

如果樓下投訴漏水，平台業主負責任維修，3000重做防水大約要80萬

接火棒
實跌
等破產
訓街
樓價會由1000萬跌到變1萬

而家樓價跌得好慘呀

唔好講話跌到1萬 跌一半都大把人狗衝兩三層

香港人買唔起仲有一班大陸土豪掃貨
買樓快過買衫

強國無止盡QE真係唔知點跌

淡友：支爆

國安法

連燈仔

供完變歷史文物

收皮啦 樓價好快大跌9成5
你唔信就係藍屍5毛狗

低密度就話，樓上咁撚多人住，要咁大個平台又開唔到party 實俾人丟野 不過18k 就可以做package 好好既omdb 街坊

裝太陽能板賣電

工人朝朝出去掃紙巾M巾

咁多凶宅你買埋我果份啦 美孚新村 仲要舊到仆街